［留名跟進］寸嘴大陸有錢佬段永平表示已naked short call GME $800@100 5/2 收40萬鎂權金

段永平：已做空遊戲驛站

1月30日，段永平稱賣出了100個800美金裸callGME的期權，權利金在40美金左右。雖然對於段永平的身家來説，這可有可無，但足以説明瞭這個市場的瘋狂。

這裏大概的操作就是，段永平要在賭博。在賭這週五，也就是在2月5日，GME的股價到不了800美金。

因為如果沒有到達800美金，其買入該期權的人就不會行權，段永平能收益每股40多美金的權利金，一張期權是100股，也就是4000美金的收益，而段永平賣了100張，也就是收益四十多萬美金。

但是如果GME的股價就像猜測的一樣，直接到達了3000美金，那麼他持有的賣出看漲期權倉位就會被強行行權。其虧損約為（3000-800-40）*10000=21,600,000美金，並且理論上，這個虧損是沒有上限的。

因風險過高，段永平也追加提示道，高危動作，切忌模仿。

from牛牛

執錢咁執

如果空軍真係平晒倉嘅
唔使搵MSM吹風話WSB轉戰白銀
唔使拎錢玩ladder attack
唔使搵bot上WSB炸板放淡

SET到800咁高

戴晒頭盔啦

夠薑沽 300 call

800買Elon Musk 好過邊班戇鳩買call

佢有幾大份身家先

半個連登仔咁多

兩百幾億

祝佢好運

咁你short囉

呢條友大陸股神黎
低位揸左勁多茅台

其實佢已經可以平埋倉 依家得7蚊

兩百幾億short 100張都係新聞

睇佢投資紀錄真係幾勁

你睇下就知$800 call有6000幾張

理論上係輸無限 如果真short squeeze的話 佢可以爆倉

真係有咁多人睇好今個禮拜上$800?

其中一百張就係呢條支那佬

點爆，佢得100張，你計返幾錢先爆到

佢賣姐, 但都真係有咁多人買先奇怪

上番800條友一早搶閘走左啦100張輸得幾多
咁既身家買得100張就知佢幾撚驚但又要威

gme個個set 6皮幾一股 挾死佢呀

如果佢真係200億身家，6皮都係佢身家少部分

Naked short真係高危動作黎
勸大家切勿模仿，睇下隔離po short AMC short到差牛牛40幾萬就明

賭仔特別多
AMD $110 call都有8000幾張
我係AMD大好友都唔信今星期上到

如果照現時睇到既數據, 照道理都係ss, 夾上800都好合理

當然太多因素影響啦

6萬美金 x 100張合約x 每張合約100股

到唔對路咪long call做組合
慌會輸咩

都係鳩up笑下啫，佢呢個身家級別既，隻野上到過千都只係輸佢幾分鐘賺既錢

升得咁急嘅話應該無人肯賣call 比佢

應該牛牛斬佢先

賭錢都唔係咁賭啦
風險同回報完全唔成正比
個市場有咩突發消息
可以一鋪輸身家

上網話佢估實際過千億身家 應該玩得起

有倉有Respect
好過班淡友淨係識講清晒清晒
同佢哋最憎嘅唔理性SH友咪一鳩樣

留名

等連燈仔出手夾到佢破產

咁既情況仲買call同賭錢無分別
依家時間先係最不穩定因素
渣正股
點都有個渣拿，而且你可以同佢磨

講真 short call就係咁用

慘得過有人接

垃圾AMD 上極都上唔到3位數
真係YES唔落

升到800到無用
仲有40幾premium
即係840先叫平手
接果個真係諗住會🚀🚀

一張收四十？
佢計到一張收4000cls邊個寫

Short

800 call一張值4000，佢short 100張就收40萬，無錯的。

哇屌 好想short

隻call做過142蚊
買果d人都夠癲

唔同時間做個後果都唔同
而家超高iv好抵做
就好似上年3月做sp咁
一樣好爽

都係輸無限
唔敢掂依啲癲野